==========================================================
= LineGraphCreator ver1.1                    2006/08/09  =
==========================================================
この度は、CreatorOf（クリエイターオブ）の、
LineGraphCreatorをダウンロードありがとうございます。

LineGraphCreatorは、
折れ線グラフ化する数値を渡すだけで
折れ線グラフを作成するFlashで作られたツールです。
Flashで作られてるため、
WEB上で簡単に折れ線グラフを作成することができます。

--- 大まかなファイルの概要は -----------------------------
LineGraph.swf
  setup.txtと、data.txtを読み込みグラフを作成するFlash
setup.txt
  グラフのサイズなど、グラフの設定をするファイル
data.txt
  グラフ上に描かれる、折れ線化されるデータファイル
----------------------------------------------------------

詳しい使い方は、
http://creatorof.dip.jp/graph/use.html
をご覧ください。

※当ソフトの無断転載・配布は禁止いたします。
ご意見・ご感想は下記のメールアドレスにお問い合せください

==========================================================
制作者：CreatorOf（Yuki Ohara）
ホームページ：http://creatorof.dip.jp/
メールアドレス：creatorof@csc.jp